[有血腥圖，慎入]係俄羅斯既Oklhon Island 比狗咬 我問你答

今日入咗Oklhon Island 諗住睇貝加爾湖
食完飯見有啲飽就去散下步
屌有隻類似狼狗咁既野行過見到我就沖埋嚟咬我
我明明淨係望咗佢一眼

跟住個狗主帶咗我去醫院
醫院淨係拎消毒藥水消完毒就算
我問有冇瘋狗針打 佢地話呢到無 要出返Irkutsk 先有
我而家最早都要聽日先返到去 仲要坐5個鐘車先出到去

個狗主聲稱佢隻狗有打疫苗
個host 又聲稱呢個島無瘋狗症 啲人間中都會比狗咬都無野

屌 到底我中瘋狗症既機會大唔大 會唔會咁就英年早逝

下面有傷口圖片 慎入

你有無問佢主人係乜嘢令隻狗想咬你

無問到阿，我個時係行過一見到佢，佢就沖過嚟咬我。

拎一個將死之人講笑真係好咩

返香港補打？

未有症狀前打翻針就無事，起症狀之後你唯一可以做嘅喺去紅磡行一趟

希望聽朝出去Irkutsk 之前未死

好消息喺瘋狗症潛伏期普遍最少1個月
壞消息喺瘋狗症潛伏期最快都可以係1星期
未起打針唔洗死，起咗之後打針都冇得唔死

咁聽日出就一定出到去既
除非聽朝已經有野啦

係咪要每隔唔知幾多日又再打？

好喇其實唔嚇你，歐洲同澳洲嘅瘋狗症反而冇乜喺狗身上出現，通常都喺蝙蝠

狗主有無賠錢

三個星期前去，見到d狗我吠就會避，同睇下有冇武器係附近

仲以為係講緊比差佬屌

無賠阿 佢淨係同咗我去當地間極簡陋醫院 因為個到唔洗比錢佢就無賠任何錢

最衰又無拎個狗主contact 唔可以叫佢觀察佢隻狗

奠！

下世小心啲！

屌 得個幾滴血 仲以為咬到見骨 抵你畀俄仔笑

打針保平安

痛就唔驚 係驚瘋狗症啲病毒姐

因為隻狗有瘋狗症，所以咬你

俄羅斯都有瘋狗症case,不過應該唔多,你唔洗咁擔心嘅
睇醫生問吓醫生話你洗唔洗打

Vaccination after an exposure

Anyone who has been bitten by an animal, or who otherwise may have been exposed to rabies, should clean the wound and see a doctor immediately. The doctor will determine if they need to be vaccinated.

A person who is exposed and has never been vaccinated against rabies should get 4 doses of rabies vaccine – one dose right away, and additional doses on the 3rd, 7th, and 14th days. They should also get another shot called Rabies Immune Globulin at the same time as the first dose.

A person who has been previously vaccinated should get 2 doses of rabies vaccine – one right away and another on the 3rd day. Rabies Immune Globulin is not needed.

煲咗佢隻狗嚟食
同狗主講你係大陸人

巴打有冇報警..

呢d通常報警加領事館比較穩陣

當然，如果你拎香港護照就算了，如果你拎bno，咁英國領事館會比較上心關注你嘅問題

上次跟俄羅斯團喺st petersburg有人比人偷咗個手袋 仲要偷嘢嘅手法神乎其技. 詳細唔多講, 我哋懷疑係差佬+偷嘢嘅人+舖頭三方面一齊合作分贓
由tour guide講好耐先肯處理佢單case, 最後差佬好快搵返個袋比佢 (話差佬無份你信唔信?)

大城市都係咁, 如果得自己一條友喺鄉下報警真係搵鬼睬你咩

Rip

即係點偷講下啦
我就黎一條友去好淆

要打就會好長，簡單嚟講係喺餐廳角落頭位都可以比人偷嘢…我哋連嗰啲人幾時偷都唔知，事後諗返可能係侍應上菜搞到我哋分散注意力嗰陣……班人咁熟手仲要係喺餐廳裡面偷嘢100％一定唔係第一次，唯一可能就係侍應同啲賊合作，然後差佬都要求分贓如果唔係就拉佢哋
一句講晒俄羅斯人多地方真係好危險，我哋喺無論任何景點同Moscow地鐵站都親眼見到勁多人光天化日喺度偷嘢，所以唔該你睇實個袋同埋背囊拉鏈加把鎖

呢個有啲保留...我覺得英國法國意大利仲恐怖。俄羅斯唔算多人偷野 係偷都多數係中亞人做

哩個年代幾可有瘋狗症

意大利我唔知 英法一定唔係 起碼出事都信得過差人先
我喺俄羅斯真係親眼見啲人喺電梯同過馬路人多嗰陣伸手入人哋個手袋偷嘢

兩個月前去完，狗多過人，但啲嚫仔真係完全唔驚啲大狼狗

英國警察？比人偷野唔會理你。

同埋啲亞洲人。特別係支那。成身鳩衫。唔攪佢都對唔住自己啦...低調啲實無事。果啲成身登台既人唔抵可憐啦 去邊度都係咁話

3年前去，d狗惡撚到仆街
有隻狗追撚到我返民宿
如果怕狗呢個西島真係唔太適合亂鳩咁行

留意呢幾日隻狗死未，唔死就瘋狗症機會低

好慘
但我上次去d狗好乖
咩狗都好乖
仲同幾隻狗合照左
我仲覺得個到係鍾意狗同養狗嘅人嘅天堂

隻狗我幾年前餵過

樓主仲有無咩想講低?

簡單同大家講下而家點
因為原來我個host 識個狗主個家人
所以搵佢地拎咗證明隻狗幾時打疫苗 原來今年5月先打完
再加埋隻狗完全好健康 一啲瘋狗症既症狀都無
所以我最後仲留係個島到無出到去打針
8日後再同大家報告下我死咗未

咬我個隻唔係流浪個幾隻嚟架
係有個俄佬養 成隻狼狗加藏獒咁既混合體
無比佢咬死算好野

每隻我係個島遇到既好正常 係咬我個隻特別兇殘
成隻狗界胖虎咁

又唔係傷得好重 報警都無咩用 警察都幫唔到我搵瘋狗針返嚟

笑咗咁都得
其實如果係有人養嘅話應該機會唔大
瘋狗症無咁快發作,要潛伏一輪(通常1個月或以上, 不過有一個禮拜以內嘅case)先,未發作之前打針就無問題
祝你好運

我都兩個月前去
好似牛多d

我係London China town試過有2個類似南亞人開我袋偷野,好彩我發現左

而家好返未, 會唔會有疤痕

Oklhon Island 勁多貓狗走黎走去，不過我就好彩無遇到會咬人嘅，只係佢地一見你喺啲士多行出黎就會一窩風走埋黎想搵嘢食。
至於瘋狗症機會唔大，反而要留意傷口有無發炎含膿，cellulitis 都可以引致abscess formation, 可大可小

見到d狗我吠就會避
巴打吠到啲狗避開咁撚堅